20蚊張,我有個辦法可以幫到你屋企人

好簡單,就係離婚+登報斷絕父子關係,孤獨終老